[{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id","opt2":"vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt3":"nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a","opt4":"ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede"},
{"question":"Sed sagittis.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in","opt2":"nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien","opt3":"et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium","opt4":"tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed"},
{"question":"Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla","opt2":"nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum","opt3":"consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna","opt4":"pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero"},
{"question":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel","opt2":"neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus","opt3":"etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat","opt4":"nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis"},
{"question":"Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo","opt2":"sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque","opt3":"lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer","opt4":"est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna"},
{"question":"Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu","opt2":"ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in","opt3":"quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique tortor eu","opt4":"curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum"},
{"question":"Integer ac neque. Duis bibendum.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices","opt2":"facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at","opt3":"tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla","opt4":"quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti"},
{"question":"Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris","opt2":"sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus","opt3":"lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse","opt4":"convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum"},
{"question":"Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien","opt2":"vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien","opt3":"luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien","opt4":"nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque"},
{"question":"Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in","opt2":"non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel","opt3":"sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget","opt4":"odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer"},
{"question":"In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis","opt2":"eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo","opt3":"rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo","opt4":"sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum"},
{"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus","opt2":"eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus","opt3":"vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis","opt4":"erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin"},
{"question":"Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper","opt2":"ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis","opt3":"mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis","opt4":"porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est"},
{"question":"Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et","opt2":"arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec","opt3":"tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum","opt4":"purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in"},
{"question":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat","opt2":"convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet","opt3":"semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend","opt4":"facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt"},
{"question":"Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero","opt2":"pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet","opt3":"feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst","opt4":"nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at"},
{"question":"Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum","opt2":"pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in","opt3":"porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet","opt4":"integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent"},
{"question":"Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat","opt2":"curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum","opt3":"elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in","opt4":"vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla"},
{"question":"Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus","opt2":"diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu","opt3":"ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue","opt4":"quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel"},
{"question":"Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam","opt2":"vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in","opt3":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec","opt4":"habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum"},
{"question":"Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis","opt2":"ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus","opt3":"nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh","opt4":"ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis"},
{"question":"Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas","opt2":"justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices","opt3":"sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis","opt4":"integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio"},
{"question":"Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl","opt2":"mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget","opt3":"curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in","opt4":"rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent"},
{"question":"Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor","opt2":"volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo","opt3":"consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla","opt4":"nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque"},
{"question":"Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam","opt2":"urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit","opt3":"ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu","opt4":"vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis"},
{"question":"Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus","opt2":"velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum","opt3":"tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo","opt4":"amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras"},
{"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla","opt2":"mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh","opt3":"consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices","opt4":"a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis"},
{"question":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget","opt2":"molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci","opt3":"mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse","opt4":"parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida"},
{"question":"Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus","opt2":"vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi","opt3":"a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis","opt4":"nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac"},
{"question":"Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio","opt2":"felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac","opt3":"nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus","opt4":"sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in"},
{"question":"Cras in purus eu magna vulputate luctus.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse","opt2":"condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget","opt3":"sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan","opt4":"vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis"},
{"question":"Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est","opt2":"quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean","opt3":"massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh","opt4":"justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla"},
{"question":"Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus","opt2":"platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt","opt3":"vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut","opt4":"semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin"},
{"question":"Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec","opt2":"at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit","opt3":"ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien","opt4":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis"},
{"question":"Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi","opt2":"nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique tortor eu pede","opt3":"non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed","opt4":"eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec"},
{"question":"Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique","opt2":"est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce","opt3":"quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh","opt4":"donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien","opt2":"ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur","opt3":"massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh","opt4":"tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc"},
{"question":"Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer","opt2":"non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh","opt3":"curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at","opt4":"quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut"},
{"question":"Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis","opt2":"consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris","opt3":"ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris","opt4":"adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu"},
{"question":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat","opt2":"quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum","opt3":"a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur","opt4":"duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in"},
{"question":"Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo","opt2":"cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae","opt3":"in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus","opt4":"consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo"},
{"question":"Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis","opt2":"lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt","opt3":"felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor","opt4":"ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus"},
{"question":"Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit","opt2":"sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed","opt3":"sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien","opt4":"diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis"},
{"question":"Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam","opt2":"erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus","opt3":"aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien","opt4":"at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst"},
{"question":"Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla","opt2":"viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus","opt3":"id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat","opt4":"penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean"},
{"question":"Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui","opt2":"purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea","opt3":"a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor","opt4":"lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla"},
{"question":"Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit","opt2":"vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper","opt3":"etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa","opt4":"maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id"},
{"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla","opt2":"enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus","opt3":"condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas","opt4":"pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue","opt2":"duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id","opt3":"lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis","opt4":"augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id"},
{"question":"Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea","opt2":"nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum","opt3":"pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat","opt4":"sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas"},
{"question":"Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices","opt2":"dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum","opt3":"praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in","opt4":"turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec"},
{"question":"Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea","opt2":"vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus","opt3":"integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in","opt4":"imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing"},
{"question":"Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam","opt2":"tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu","opt3":"pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla","opt4":"orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu"},
{"question":"In eleifend quam a odio.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper","opt2":"posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante","opt3":"elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit","opt4":"pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est"},
{"question":"Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed","opt2":"elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus","opt3":"volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo","opt4":"ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet"},
{"question":"Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero","opt2":"accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a","opt3":"aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum","opt4":"nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum"},
{"question":"Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices","opt2":"felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed","opt3":"fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis","opt4":"ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus","opt2":"nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis","opt3":"nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris","opt4":"nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam"},
{"question":"Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero","opt2":"at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus","opt3":"nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse","opt4":"quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique tortor eu"},
{"question":"Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus","opt2":"neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque","opt3":"erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec","opt4":"lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia","opt2":"erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam","opt3":"faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin","opt4":"eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra"},
{"question":"Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed","opt2":"eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien","opt3":"faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras","opt4":"semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper"},
{"question":"Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est","opt2":"at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt","opt3":"amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam","opt4":"sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus"},
{"question":"Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut","opt2":"nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus","opt3":"pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus","opt4":"elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum"},
{"question":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius","opt2":"rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl","opt3":"faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel","opt4":"id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris","opt2":"elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi","opt3":"feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet","opt4":"id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor"},
{"question":"Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae","opt2":"odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend","opt3":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum","opt4":"amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis"},
{"question":"Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin","opt2":"purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in","opt3":"non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit","opt4":"tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus"},
{"question":"Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices","opt2":"congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat","opt3":"mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum","opt4":"vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae"},
{"question":"Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque","opt2":"felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat","opt3":"nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum","opt4":"nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque"},
{"question":"Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum","opt2":"mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec","opt3":"odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet","opt4":"vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices"},
{"question":"Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in","opt2":"ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo","opt3":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo","opt4":"nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque","opt2":"mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas","opt3":"ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id","opt4":"sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis"},
{"question":"Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices","opt2":"a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas","opt3":"luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et","opt4":"odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus"},
{"question":"Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat","opt2":"at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae","opt3":"suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in","opt4":"interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla"},
{"question":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis","opt2":"orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris","opt3":"libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh","opt4":"dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa"},
{"question":"Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer","opt2":"consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit","opt3":"luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui","opt4":"velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum"},
{"question":"Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta","opt2":"nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse","opt3":"suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque","opt4":"nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices"},
{"question":"Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus","opt2":"luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est","opt3":"velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi","opt4":"cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis"},
{"question":"Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut","opt2":"convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in","opt3":"potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla","opt4":"quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae"},
{"question":"Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec","opt2":"porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce","opt3":"at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum","opt4":"condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan"},
{"question":"Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus","opt2":"eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla","opt3":"turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate","opt4":"ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci"},
{"question":"Nulla suscipit ligula in lacus.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue","opt2":"ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus","opt3":"amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec","opt4":"a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum"},
{"question":"Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt2":"vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna","opt3":"augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel","opt4":"vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa"},
{"question":"Aenean sit amet justo.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at","opt2":"sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi","opt3":"elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum","opt4":"ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare"},
{"question":"Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis","opt2":"fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede","opt3":"ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla","opt4":"at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices"},
{"question":"Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus","opt2":"etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus","opt3":"purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat","opt4":"eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis"},
{"question":"Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in","opt2":"id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae","opt3":"sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac","opt4":"magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia"},
{"question":"Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin","opt2":"orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem","opt3":"viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat","opt4":"tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget"},
{"question":"Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna","opt2":"pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus","opt3":"vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean","opt4":"curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae"},
{"question":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis","opt2":"dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis","opt3":"justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus","opt4":"lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam"},
{"question":"Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam","opt2":"morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum","opt3":"donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet","opt4":"ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu"},
{"question":"Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla","opt2":"tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem","opt3":"quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis","opt4":"natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam"},
{"question":"In congue.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet","opt2":"lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce","opt3":"massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo","opt4":"donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi"},
{"question":"Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna","opt2":"ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus","opt3":"nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit","opt4":"proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu"},
{"question":"Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum","opt2":"enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus","opt3":"sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat","opt4":"ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi"},
{"question":"Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac","opt2":"ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula","opt3":"posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi","opt4":"massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida"},
{"question":"Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend","opt2":"phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie","opt3":"amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in","opt4":"quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti"},
{"question":"Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat","opt2":"ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra","opt3":"donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim","opt4":"ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum","opt2":"sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam","opt3":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec","opt4":"rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum"},
{"question":"Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla","opt2":"aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis","opt3":"sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique tortor eu","opt4":"pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla"},
{"question":"Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus","opt2":"quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique tortor eu pede","opt3":"libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla","opt4":"libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis","opt2":"non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet","opt3":"sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor","opt4":"congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet"},
{"question":"Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse","opt2":"tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus","opt3":"erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla","opt4":"in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt"},
{"question":"Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in","opt2":"odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis","opt3":"in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis","opt4":"erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas"},
{"question":"Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu","opt2":"velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et","opt3":"nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus","opt4":"rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin"},
{"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus. Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et","opt2":"mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus","opt3":"vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean","opt4":"lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus"},
{"question":"Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec","opt2":"molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis","opt3":"nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel","opt4":"tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est"},
{"question":"Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis","opt2":"at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis","opt3":"sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam","opt4":"in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt"},
{"question":"Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor","opt2":"luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti","opt3":"aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis","opt4":"faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit","opt2":"vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices","opt3":"sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas","opt4":"donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit","opt2":"felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet","opt3":"placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget","opt4":"nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at","opt2":"amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis","opt3":"in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit","opt4":"consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi"},
{"question":"Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi","opt2":"vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at","opt3":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec","opt4":"pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et"},
{"question":"Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices","opt2":"ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor","opt3":"dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id","opt4":"augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida"},
{"question":"Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue","opt2":"mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id","opt3":"platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat","opt4":"justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo"},
{"question":"Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante","opt2":"nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit","opt3":"bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed","opt4":"eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero"},
{"question":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue","opt2":"tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit","opt3":"pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla","opt4":"nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit"},
{"question":"Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac","opt2":"ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan","opt3":"purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend","opt4":"sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis"},
{"question":"In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae","opt2":"ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae","opt3":"leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac","opt4":"etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean"},
{"question":"Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien","opt2":"vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc","opt3":"urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in","opt4":"posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui"},
{"question":"Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien","opt2":"diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce","opt3":"massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu","opt4":"rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis"},
{"question":"Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse","opt2":"posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum","opt3":"fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget","opt4":"blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel"},
{"question":"Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis","opt2":"id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo","opt3":"tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc","opt4":"ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem"},
{"question":"Praesent lectus. Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy","opt2":"varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla","opt3":"dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet","opt4":"posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante"},
{"question":"Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi","opt2":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam","opt3":"velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat","opt4":"lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit"},
{"question":"Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero","opt2":"ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea","opt3":"odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id","opt4":"morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in"},
{"question":"Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor","opt2":"ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam","opt3":"ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus","opt4":"id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo"},
{"question":"Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam","opt2":"arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique tortor","opt3":"mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam","opt4":"penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam"},
{"question":"Curabitur in libero ut massa volutpat convallis.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac","opt2":"quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit","opt3":"enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh","opt4":"suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea"},
{"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus. Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu","opt2":"porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer","opt3":"ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam","opt4":"velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat"},
{"question":"Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie","opt2":"primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut","opt3":"justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique","opt4":"etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl"},
{"question":"Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis","opt2":"vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis","opt3":"ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia","opt4":"pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus"},
{"question":"Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie","opt2":"suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna","opt3":"quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere","opt4":"nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst"},
{"question":"Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis","opt2":"id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio","opt3":"dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum","opt4":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus"},
{"question":"In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla","opt2":"habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel","opt3":"in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante","opt4":"accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas"},
{"question":"Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio","opt2":"vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit","opt3":"donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla","opt4":"elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus"},
{"question":"Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id","opt2":"a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet","opt3":"ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius","opt4":"rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan"},
{"question":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci","opt2":"venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi","opt3":"tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien","opt4":"maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at"},
{"question":"Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere","opt2":"ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing","opt3":"libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt","opt4":"luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien"},
{"question":"Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id","opt2":"semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper","opt3":"rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue","opt4":"augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus"},
{"question":"Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a","opt2":"sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit","opt3":"ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti","opt4":"suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis"},
{"question":"Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque","opt2":"eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor","opt3":"turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam","opt4":"tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum"},
{"question":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur","opt2":"felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem","opt3":"vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam","opt4":"augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet"},
{"question":"Praesent lectus. Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu","opt2":"odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo","opt3":"sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum","opt4":"volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper"},
{"question":"Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et","opt2":"amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo","opt3":"suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique","opt4":"turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at"},
{"question":"Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus","opt2":"justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra","opt3":"ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor","opt4":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum"},
{"question":"Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit","opt2":"morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique","opt3":"sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum","opt4":"pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis"},
{"question":"Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam","opt2":"vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent","opt3":"proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget","opt4":"nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan"},
{"question":"Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante","opt2":"sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur","opt3":"convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit","opt4":"vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi"},
{"question":"Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit","opt2":"erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis","opt3":"ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue","opt4":"aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante"},
{"question":"Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet","opt2":"vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra","opt3":"amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean","opt4":"ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla"},
{"question":"Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam","opt2":"integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla","opt3":"nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue","opt4":"mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla"},
{"question":"Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim","opt2":"praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum","opt3":"arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam","opt4":"blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et"},
{"question":"Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt2":"mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu","opt3":"ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien","opt4":"velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat"},
{"question":"Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus","opt2":"id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit","opt3":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo","opt4":"commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt"},
{"question":"Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam","opt2":"luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec","opt3":"rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed","opt4":"libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar"},
{"question":"Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue","opt2":"id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est","opt3":"ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse","opt4":"consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla"},
{"question":"Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam","opt2":"neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean","opt3":"eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc","opt4":"lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat"},
{"question":"Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id","opt2":"duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis","opt3":"accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean","opt4":"turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices"},
{"question":"Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at","opt2":"volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut","opt3":"amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse","opt4":"accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget"},
{"question":"Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras","opt2":"nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu","opt3":"platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel","opt4":"risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam"},
{"question":"Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum","opt2":"libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna","opt3":"posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl","opt4":"vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam"},
{"question":"Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec","opt2":"duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus","opt3":"aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam","opt4":"nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue"},
{"question":"Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede","opt2":"massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar","opt3":"aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante","opt4":"porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque","opt2":"cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin","opt3":"sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh","opt4":"congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget"},
{"question":"Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer","opt2":"quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante","opt3":"lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac","opt4":"odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices"},
{"question":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra","opt2":"eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus","opt3":"diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce","opt4":"duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam"},
{"question":"In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in","opt2":"orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum","opt3":"hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida","opt4":"sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam"},
{"question":"Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat","opt2":"bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec","opt3":"vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis","opt4":"aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci"},
{"question":"Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam","opt2":"pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis","opt3":"in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum","opt4":"morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices"},
{"question":"Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue","opt2":"magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis","opt3":"non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis","opt4":"in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus"},
{"question":"Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas","opt2":"nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan","opt3":"erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam","opt4":"euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at"},
{"question":"Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo","opt2":"tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam","opt3":"erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at","opt4":"laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue"},
{"question":"Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique","opt2":"amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus","opt3":"ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean","opt4":"pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus"},
{"question":"Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus","opt2":"phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui","opt3":"donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in","opt4":"aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam"},
{"question":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at","opt2":"et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci","opt3":"justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis","opt4":"enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh"},
{"question":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean","opt2":"maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie","opt3":"mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam","opt4":"ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit","opt2":"risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula","opt3":"enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh","opt4":"molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in"},
{"question":"Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci","opt2":"convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est","opt3":"pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet","opt4":"ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere"},
{"question":"Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque","opt2":"fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus","opt3":"nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi","opt4":"sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce"},
{"question":"Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa","opt2":"sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis","opt3":"condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac","opt4":"integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum"},
{"question":"Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis","opt2":"turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor","opt3":"enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices","opt4":"mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst","opt2":"mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi","opt3":"mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl","opt4":"interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis"},
{"question":"Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet","opt2":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt3":"mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer","opt4":"sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas"},
{"question":"Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet","opt2":"luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices","opt3":"nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo","opt4":"luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus"},
{"question":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent","opt2":"a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices","opt3":"sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus","opt4":"eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc"},
{"question":"Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien","opt2":"rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat","opt3":"in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna","opt4":"vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi"},
{"question":"Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum","opt2":"amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam","opt3":"ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut","opt4":"non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus"},
{"question":"Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo","opt2":"felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui","opt3":"enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu","opt4":"duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio"},
{"question":"Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel","opt2":"nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla","opt3":"non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque","opt4":"molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc"},
{"question":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget","opt2":"id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis","opt3":"massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet","opt4":"nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede"},
{"question":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id","opt2":"vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum","opt3":"vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum","opt4":"praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum","opt2":"ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi","opt3":"mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non","opt4":"ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a"},
{"question":"Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien","opt2":"magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum","opt3":"leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue","opt4":"mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate"},
{"question":"Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas","opt2":"nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis","opt3":"consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus","opt4":"luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis"},
{"question":"Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae","opt2":"in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere","opt3":"interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu","opt4":"amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui"},
{"question":"Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante","opt2":"nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam","opt3":"felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo","opt4":"eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula"},
{"question":"Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan","opt2":"et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a","opt3":"mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum","opt4":"id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia"},
{"question":"Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh","opt2":"nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor","opt3":"ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget","opt4":"natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue"},
{"question":"Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac","opt2":"malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit","opt3":"habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi","opt4":"elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien"},
{"question":"Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede","opt2":"varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae","opt3":"adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy","opt4":"amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id"},
{"question":"Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis","opt2":"magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque","opt3":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse","opt4":"amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse"},
{"question":"Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id","opt2":"rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis","opt3":"etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam","opt4":"turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis"},
{"question":"Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus","opt2":"convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien","opt3":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi","opt4":"aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate"},
{"question":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus","opt2":"sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis","opt3":"quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante","opt4":"libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet"},
{"question":"Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi","opt2":"lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum","opt3":"ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin","opt4":"quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus"},
{"question":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo","opt2":"praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in","opt3":"tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat","opt4":"id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac"},
{"question":"Mauris ullamcorper purus sit amet nulla.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam","opt2":"ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed","opt3":"ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis","opt4":"mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere"},
{"question":"Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla","opt2":"ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes","opt3":"eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus","opt4":"consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla"},
{"question":"Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut","opt2":"id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in","opt3":"pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam","opt4":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor"},
{"question":"Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla","opt2":"blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis","opt3":"nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate","opt4":"in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas"},
{"question":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo","opt2":"non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci","opt3":"tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non","opt4":"pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus"},
{"question":"Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante","opt2":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec","opt3":"augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id","opt4":"leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet"},
{"question":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque","opt2":"integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue","opt3":"suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst","opt4":"dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula"},
{"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh","opt2":"at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at","opt3":"posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue","opt4":"molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque"},
{"question":"Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed","opt2":"porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus","opt3":"dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur","opt4":"tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo"},
{"question":"Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse","opt2":"vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi","opt3":"lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor","opt4":"at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea"},
{"question":"Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue","opt2":"morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla","opt3":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus","opt4":"risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis"},
{"question":"Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum","opt2":"eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis","opt3":"a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor","opt4":"vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat"},
{"question":"Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at","opt2":"morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem","opt3":"erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi","opt4":"in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis"},
{"question":"Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam","opt2":"dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus","opt3":"sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia","opt4":"blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices"},
{"question":"Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula","opt2":"eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse","opt3":"tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus","opt4":"sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit"},
{"question":"Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis","opt2":"ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit","opt3":"pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere","opt4":"vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes"},
{"question":"In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus","opt2":"integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula","opt3":"adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere","opt4":"sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti"},
{"question":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu","opt2":"ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan","opt3":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel","opt4":"eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim"},
{"question":"Curabitur gravida nisi at nibh.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium","opt2":"consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis","opt3":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam","opt4":"turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor"},
{"question":"Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus","opt2":"accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas","opt3":"nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim","opt4":"vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient"},
{"question":"Donec dapibus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc","opt2":"id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras","opt3":"lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl","opt4":"ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis","opt2":"tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum","opt3":"felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod","opt4":"ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus"},
{"question":"Morbi ut odio.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus","opt2":"quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh","opt3":"dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus","opt4":"at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget"},
{"question":"Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a","opt2":"adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing","opt3":"tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem","opt4":"tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare"},
{"question":"Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque","opt2":"nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien","opt3":"quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede","opt4":"vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent"},
{"question":"Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi","opt2":"rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium","opt3":"est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim","opt4":"pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa"},
{"question":"Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu","opt2":"in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut","opt3":"erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla","opt4":"erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi"},
{"question":"In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt2":"in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu","opt3":"commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia","opt4":"mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit"},
{"question":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet","opt2":"leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non","opt3":"potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa","opt4":"lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi"},
{"question":"Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque","opt2":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut","opt3":"nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede","opt4":"nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in"},
{"question":"Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus","opt2":"sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum","opt3":"volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst","opt4":"dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim"},
{"question":"Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem","opt2":"curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus","opt3":"facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros","opt4":"adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in"},
{"question":"Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam","opt2":"sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula","opt3":"maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis","opt4":"montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa"},
{"question":"Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet","opt2":"posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor","opt3":"quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc","opt4":"eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet"},
{"question":"Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer","opt2":"felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed","opt3":"ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien","opt4":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur"},
{"question":"Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"in purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis","opt2":"in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt3":"lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras","opt4":"lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus"},
{"question":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis","opt2":"odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique","opt3":"orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate","opt4":"vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat"},
{"question":"Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate","opt2":"lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at","opt3":"sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus","opt4":"ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse"},
{"question":"Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem","opt2":"vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum","opt3":"integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante","opt4":"leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus"},
{"question":"Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt","opt2":"eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue","opt3":"lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at","opt4":"nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros"},
{"question":"Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam","opt2":"faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse","opt3":"in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo","opt4":"ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio"},
{"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor","opt2":"eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit","opt3":"nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel","opt4":"nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris"},
{"question":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi","opt2":"rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat","opt3":"accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam","opt4":"congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis"},
{"question":"Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis","opt2":"nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus","opt3":"semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor","opt4":"phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin"},
{"question":"Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in","opt2":"metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies","opt3":"nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo","opt4":"lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a"},
{"question":"Nullam varius. Nulla facilisi.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis","opt2":"augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse","opt3":"tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus","opt4":"nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra"},
{"question":"Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut","opt2":"luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper","opt3":"potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue","opt4":"tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus"},
{"question":"Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi","opt2":"pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia","opt3":"urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla","opt4":"sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl"},
{"question":"Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam","opt2":"augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt3":"in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut","opt4":"justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit","opt2":"aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio","opt3":"maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo","opt4":"sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue","opt2":"nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat","opt3":"faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse","opt4":"interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit"},
{"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus","opt2":"nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis","opt3":"sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis","opt4":"tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at"},
{"question":"Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi","opt2":"justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus","opt3":"dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices","opt4":"varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis"},
{"question":"Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo","opt2":"orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere","opt3":"fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed","opt4":"volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium"},
{"question":"Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus","opt2":"quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse","opt3":"erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus","opt4":"nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt"},
{"question":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend","opt2":"sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit","opt3":"blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede","opt4":"eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget"},
{"question":"Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl","opt2":"montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus","opt3":"nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer","opt4":"at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra","opt2":"aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend","opt3":"lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue","opt4":"pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio"},
{"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing","opt2":"non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis","opt3":"scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin","opt4":"volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar"},
{"question":"In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et","opt2":"interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit","opt3":"ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet","opt4":"mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit"},
{"question":"Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices","opt2":"sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis","opt3":"diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in","opt4":"odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices"},
{"question":"Morbi non lectus.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu","opt2":"erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi","opt3":"morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi","opt4":"aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis"},
{"question":"Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla","opt2":"vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet","opt3":"viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper","opt4":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat"},
{"question":"Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar","opt2":"et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi","opt3":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum","opt4":"cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros"},
{"question":"Integer ac neque.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam","opt2":"duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam","opt3":"eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar","opt4":"blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede"},
{"question":"Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum","opt2":"ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam","opt3":"tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate","opt4":"ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum"},
{"question":"Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit","opt2":"at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam","opt3":"libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu","opt4":"ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus"},
{"question":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus","opt2":"sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non","opt3":"mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl","opt4":"aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel"},
{"question":"Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet","opt2":"duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus","opt3":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec","opt4":"cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere"},
{"question":"Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim","opt2":"nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh","opt3":"ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea","opt4":"mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh"},
{"question":"Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor","opt2":"ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat","opt3":"dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut","opt4":"nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis"},
{"question":"Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus","opt2":"pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue","opt3":"sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa","opt4":"at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna"},
{"question":"Aliquam non mauris.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis","opt2":"ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla","opt3":"parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum","opt4":"libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh"},
{"question":"Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus","opt2":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui","opt3":"dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit","opt4":"sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus"},
{"question":"Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec","opt2":"nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla","opt3":"felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus","opt4":"ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique"},
{"question":"Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi","opt2":"sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl","opt3":"integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id","opt4":"vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi","opt2":"eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec","opt3":"id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat","opt4":"eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed"},
{"question":"Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor","opt2":"maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem","opt3":"nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel","opt4":"mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam"},
{"question":"Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam","opt2":"volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas","opt3":"mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies","opt4":"turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis"},
{"question":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam","opt2":"non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit","opt3":"habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum","opt4":"nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus"},
{"question":"Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis","opt2":"convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque","opt3":"ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla","opt4":"amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui"},
{"question":"Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet","opt2":"posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed","opt3":"nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel","opt4":"pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo"},
{"question":"Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue","opt2":"metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla","opt3":"in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst","opt4":"sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer"},
{"question":"Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet","opt2":"mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec","opt3":"pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis","opt4":"nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis"},
{"question":"Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec","opt2":"risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis","opt3":"odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non","opt4":"felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus"},
{"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus. Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat","opt2":"cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus","opt3":"et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum","opt4":"orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt"},
{"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in","opt2":"et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis","opt3":"vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec","opt4":"cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros"},
{"question":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec","opt2":"eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat","opt3":"massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea","opt4":"ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc"},
{"question":"Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio","opt2":"tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat","opt3":"in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis","opt4":"nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo"},
{"question":"Proin risus. Praesent lectus. Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien","opt2":"leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus","opt3":"et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris","opt4":"elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum"},
{"question":"Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat","opt2":"curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia","opt3":"natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel","opt4":"congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget"},
{"question":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at","opt2":"donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget","opt3":"vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue","opt4":"luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in"},
{"question":"Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante","opt2":"morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit","opt3":"sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas","opt4":"lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien"},
{"question":"Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et","opt2":"fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis","opt3":"rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie","opt4":"sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie"},
{"question":"Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula","opt2":"nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit","opt3":"nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor","opt4":"ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris"},
{"question":"Donec posuere metus vitae ipsum.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla","opt2":"ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a","opt3":"tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu","opt4":"ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi","opt2":"nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel","opt3":"quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu","opt4":"sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non"},
{"question":"Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu","opt2":"rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo","opt3":"convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat","opt4":"dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices"},
{"question":"Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit","opt2":"lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium","opt3":"massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus","opt4":"dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam"},
{"question":"Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam","opt2":"molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam","opt3":"ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem","opt4":"adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis"},
{"question":"Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae","opt2":"pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel","opt3":"odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices","opt4":"a pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue"},
{"question":"Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est","opt2":"amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem","opt3":"sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula","opt4":"porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque"},
{"question":"Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus","opt2":"justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus","opt3":"sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi","opt4":"fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed"},
{"question":"Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna","opt2":"sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper","opt3":"proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget","opt4":"nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum"},
{"question":"Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam","opt2":"donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi","opt3":"congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a","opt4":"a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus"},
{"question":"Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo","opt2":"risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante","opt3":"odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus","opt4":"semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut"},
{"question":"Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis","opt2":"nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis","opt3":"accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo","opt4":"varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros","opt2":"primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae","opt3":"id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi","opt4":"amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce"},
{"question":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit","opt2":"vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros","opt3":"eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio","opt4":"praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus"},
{"question":"Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede","opt2":"vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula","opt3":"habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante","opt4":"convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris"},
{"question":"Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis","opt2":"a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue","opt3":"ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae","opt4":"a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet"},
{"question":"Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in","opt2":"ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique tortor eu pede","opt3":"sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et","opt4":"primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla"},
{"question":"Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci","opt2":"pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis","opt3":"tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis","opt4":"lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus"},
{"question":"Nunc rhoncus dui vel sem.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est","opt2":"lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed","opt3":"et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum","opt4":"aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio"},
{"question":"Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit","opt2":"ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis","opt3":"amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum","opt4":"ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia"},
{"question":"Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh","opt2":"justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante","opt3":"proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in","opt4":"ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus"},
{"question":"Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat","opt2":"vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus","opt3":"mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh","opt4":"eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur"},
{"question":"Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet","opt2":"massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu","opt3":"maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque","opt4":"hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis","opt2":"justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet","opt3":"adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut","opt4":"aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent"},
{"question":"Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi","opt2":"eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes","opt3":"nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit","opt4":"vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue"},
{"question":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla","opt2":"nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum","opt3":"consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus","opt4":"quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin"},
{"question":"Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper","opt2":"gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit","opt3":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis","opt4":"integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis"},
{"question":"Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa","opt2":"amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a","opt3":"nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim","opt4":"blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit"},
{"question":"Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante","opt2":"donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique","opt3":"in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at","opt4":"vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam"},
{"question":"Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices","opt2":"semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh","opt3":"morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh","opt4":"platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem"},
{"question":"Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras","opt2":"donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis","opt3":"blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque","opt4":"aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus","opt2":"interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at","opt3":"turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante","opt4":"vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero"},
{"question":"Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper","opt2":"in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non","opt3":"lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien","opt4":"non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis"},
{"question":"Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse","opt2":"sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim","opt3":"platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut","opt4":"luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec"},
{"question":"In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est","opt2":"nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus","opt3":"ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras","opt4":"mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi"},
{"question":"In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est","opt2":"in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit","opt3":"montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient","opt4":"ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque"},
{"question":"Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget","opt2":"at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget","opt3":"diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus","opt4":"elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec"},
{"question":"Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis","opt2":"mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing","opt3":"justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet","opt4":"lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet"},
{"question":"Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque","opt2":"neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in","opt3":"in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc","opt4":"nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur"},
{"question":"In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec","opt2":"nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt","opt3":"est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id","opt4":"at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus"},
{"question":"Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio","opt2":"eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis","opt3":"in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu","opt4":"congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien"},
{"question":"Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam","opt2":"pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus","opt3":"quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci","opt4":"tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam"},
{"question":"Curabitur convallis.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in","opt2":"viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum","opt3":"nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet","opt4":"tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat"},
{"question":"In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient","opt2":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla","opt3":"et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat","opt4":"faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec"},
{"question":"In eleifend quam a odio.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut","opt2":"turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus","opt3":"nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in","opt4":"auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl"},
{"question":"In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum","opt2":"tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat","opt3":"ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit","opt4":"proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie"},
{"question":"Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor","opt2":"habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo","opt3":"natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum","opt4":"hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent"},
{"question":"Quisque ut erat.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum","opt2":"semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id","opt3":"lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis","opt4":"sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede"},
{"question":"Praesent blandit. Nam nulla.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis","opt2":"varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et","opt3":"sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci","opt4":"elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in"},
{"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in","opt2":"volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in","opt3":"consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit","opt4":"varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper"},
{"question":"Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in","opt2":"justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam","opt3":"nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus","opt4":"porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique"},
{"question":"Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a","opt2":"congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat","opt3":"molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate","opt4":"adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur"},
{"question":"Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu","opt2":"felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed","opt3":"massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi","opt4":"tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac"},
{"question":"Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas","opt2":"dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus","opt3":"justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula","opt4":"integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non"},
{"question":"Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam","opt2":"interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in","opt3":"felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo","opt4":"nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate"},
{"question":"Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer","opt2":"scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed","opt3":"laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam","opt4":"ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor"},
{"question":"Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi","opt2":"nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec","opt3":"habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum","opt4":"amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam","opt2":"viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum","opt3":"vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus","opt4":"ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis"},
{"question":"Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse","opt2":"aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis","opt3":"eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus","opt4":"maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem"},
{"question":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros","opt2":"elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas","opt3":"tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit","opt4":"metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies"},
{"question":"Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis","opt2":"congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget","opt3":"diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus","opt4":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia"},
{"question":"Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo","opt2":"proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque","opt3":"curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer","opt4":"vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer"},
{"question":"Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id","opt2":"sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor","opt3":"ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor","opt4":"tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla"},
{"question":"Aenean sit amet justo.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices","opt2":"sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras","opt3":"erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam","opt4":"nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus"},
{"question":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id","opt2":"nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta","opt3":"hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci","opt4":"sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat"},
{"question":"Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae","opt2":"posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui","opt3":"nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie","opt4":"lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere"},
{"question":"Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel","opt2":"duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend","opt3":"eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget","opt4":"ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse"},
{"question":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas","opt2":"nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie","opt3":"ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse","opt4":"et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum"},
{"question":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue","opt2":"pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu","opt3":"nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel","opt4":"nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit"},
{"question":"Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis","opt2":"integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut","opt3":"lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada","opt4":"sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis"},
{"question":"Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam","opt2":"vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna","opt3":"molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum","opt4":"tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium"},
{"question":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est","opt2":"penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum","opt3":"dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa","opt4":"massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi"},
{"question":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at","opt2":"at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit","opt3":"donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam","opt4":"et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus"},
{"question":"Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien","opt2":"sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam","opt3":"faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan","opt4":"erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in"},
{"question":"Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus","opt2":"suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque","opt3":"posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat","opt4":"purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis"},
{"question":"Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam","opt2":"et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in","opt3":"ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque","opt4":"eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla"},
{"question":"Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede","opt2":"sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum","opt3":"elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in","opt4":"nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla","opt2":"ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui","opt3":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio","opt4":"semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus"},
{"question":"Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla","opt2":"eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum","opt3":"in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut","opt4":"mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper"},
{"question":"Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea","opt2":"odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a","opt3":"ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend","opt4":"ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed","opt2":"pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut","opt3":"proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit","opt4":"vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit"},
{"question":"Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum","opt2":"volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper","opt3":"ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet","opt4":"ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis"},
{"question":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis","opt2":"erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt","opt3":"fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis","opt4":"aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in"},
{"question":"Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla","opt2":"metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean","opt3":"ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit","opt4":"consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus"},
{"question":"Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae","opt2":"rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl","opt3":"ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec","opt4":"curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin"},
{"question":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat","opt2":"pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti","opt3":"gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer","opt4":"morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie"},
{"question":"Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis","opt2":"placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet","opt3":"lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy","opt4":"duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel"},
{"question":"Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec","opt2":"elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus","opt3":"nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante","opt4":"turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi"},
{"question":"Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes","opt2":"morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim","opt3":"habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt","opt4":"bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum","opt2":"magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus","opt3":"risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum","opt4":"feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique"},
{"question":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam","opt2":"lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc","opt3":"sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit","opt4":"risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis"},
{"question":"Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus","opt2":"sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas","opt3":"interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis","opt4":"mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui"},
{"question":"Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit","opt2":"et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis","opt3":"augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel","opt4":"a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis"},
{"question":"Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum","opt2":"dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis","opt3":"morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas","opt4":"imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit"},
{"question":"Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui","opt2":"est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut","opt3":"in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam","opt4":"luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh"},
{"question":"Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien","opt2":"justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit","opt3":"elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis","opt4":"integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue"},
{"question":"Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat","opt2":"nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo","opt3":"quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget","opt4":"vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque"},
{"question":"Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam","opt2":"urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius","opt3":"congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam","opt4":"varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas"},
{"question":"Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate","opt2":"nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non","opt3":"odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra","opt4":"et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien"},
{"question":"Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis","opt2":"sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt3":"suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam","opt4":"etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id"},
{"question":"Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget","opt2":"elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque","opt3":"praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in","opt4":"vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat"},
{"question":"Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo","opt2":"vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare","opt3":"dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum","opt4":"commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet"},
{"question":"Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam","opt2":"libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo","opt3":"duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a","opt4":"lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum"},
{"question":"Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper","opt2":"sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede","opt3":"venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in","opt4":"nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget"},
{"question":"Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique","opt2":"pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula","opt3":"libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh","opt4":"odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat"},
{"question":"Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed","opt2":"morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis","opt3":"lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a","opt4":"ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit"},
{"question":"Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget","opt2":"faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae","opt3":"sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper","opt4":"hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat"},
{"question":"Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum","opt2":"lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin","opt3":"varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla","opt4":"eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus"},
{"question":"Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc","opt2":"amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at","opt3":"vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla","opt4":"nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere"},
{"question":"Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc","opt2":"justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem","opt3":"a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut","opt4":"sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl"},
{"question":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a","opt2":"cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien","opt3":"maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur","opt4":"ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis"},
{"question":"Curabitur gravida nisi at nibh.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat","opt2":"lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue","opt3":"nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi","opt4":"pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis"},
{"question":"Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris","opt2":"pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien","opt3":"sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet","opt4":"morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus"},
{"question":"Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam","opt2":"curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec","opt3":"nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut","opt4":"et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris"},
{"question":"Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce","opt2":"tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula","opt3":"faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius","opt4":"vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit"},
{"question":"Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in","opt2":"rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede","opt3":"nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu","opt4":"mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi"},
{"question":"Sed ante. Vivamus tortor.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis","opt2":"libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel","opt3":"tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec","opt4":"nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus"},
{"question":"Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum","opt2":"felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac","opt3":"amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum","opt4":"non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non"},
{"question":"Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet","opt2":"consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien","opt3":"sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at","opt4":"sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae"},
{"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend","opt2":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti","opt3":"sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac","opt4":"lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut"},
{"question":"Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque","opt2":"augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea","opt3":"sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean","opt4":"ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna"},
{"question":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique","opt2":"tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros","opt3":"donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien","opt4":"donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim"},
{"question":"Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim","opt2":"vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt","opt3":"interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt4":"morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas"},
{"question":"Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam","opt2":"vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet","opt3":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi","opt4":"mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus","opt2":"vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec","opt3":"donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut","opt4":"viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra"},
{"question":"Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem","opt2":"vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy","opt3":"sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti","opt4":"vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi","opt2":"justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut","opt3":"cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi","opt4":"quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum"},
{"question":"Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam","opt2":"purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat","opt3":"nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a","opt4":"sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean"},
{"question":"Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique tortor","opt2":"risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in","opt3":"semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in","opt4":"sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam"},
{"question":"Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus","opt2":"rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum","opt3":"habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum","opt4":"vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum"},
{"question":"Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse","opt2":"fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl","opt3":"neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum","opt4":"blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at"},
{"question":"Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue","opt2":"integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper","opt3":"vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor","opt4":"sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue"},
{"question":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed","opt2":"commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit","opt3":"mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a","opt4":"proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat"},
{"question":"Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et","opt2":"ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus","opt3":"nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh","opt4":"vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue"},
{"question":"Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel","opt2":"sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt3":"pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit","opt4":"pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris"},
{"question":"Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla","opt2":"eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis","opt3":"venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet","opt4":"ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna"},
{"question":"Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet","opt2":"nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut","opt3":"ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue","opt4":"fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in"},
{"question":"Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras","opt2":"eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus","opt3":"auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede","opt4":"ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia"},
{"question":"Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio","opt2":"ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras","opt3":"mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus","opt4":"aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum","opt2":"est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis","opt3":"cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec","opt4":"congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero"},
{"question":"Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend","opt2":"morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante","opt3":"risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit","opt4":"at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut"},
{"question":"Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac","opt2":"vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo","opt3":"convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet","opt4":"nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit"},
{"question":"Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est","opt2":"nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper","opt3":"sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo","opt4":"quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis"},
{"question":"Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam","opt2":"luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis","opt3":"non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue","opt4":"potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient"},
{"question":"Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros","opt2":"platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur","opt3":"odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla","opt4":"leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat"},
{"question":"Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat","opt2":"aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis","opt3":"metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra","opt4":"pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla"},
{"question":"Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt","opt2":"vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget","opt3":"odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius","opt4":"sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi"},
{"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus. Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros","opt2":"vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis","opt3":"viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet","opt4":"quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci"},
{"question":"Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet","opt2":"pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula","opt3":"accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec","opt4":"lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in"},
{"question":"In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus","opt2":"integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis","opt3":"tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in","opt4":"erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien"},
{"question":"Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus","opt2":"volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla","opt3":"semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam","opt4":"lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis"},
{"question":"Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis","opt2":"maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque","opt3":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam","opt4":"volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in"},
{"question":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem","opt2":"nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim","opt3":"ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam","opt4":"tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim"},
{"question":"Praesent blandit.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis","opt2":"nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim","opt3":"dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh","opt4":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend"},
{"question":"Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat","opt2":"tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo","opt3":"nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce","opt4":"id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce"},
{"question":"Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum","opt2":"vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a","opt3":"quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis","opt4":"ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec","opt2":"sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum","opt3":"adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis","opt4":"augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet"},
{"question":"Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum","opt2":"duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut","opt3":"amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus","opt4":"et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien"},
{"question":"Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt2":"pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi","opt3":"elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum","opt4":"ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus"},
{"question":"Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit","opt2":"non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas","opt3":"dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla","opt4":"phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie"},
{"question":"Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat","opt2":"in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae","opt3":"quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis","opt4":"urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam"},
{"question":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus","opt2":"sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar","opt3":"duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec","opt4":"non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui"},
{"question":"Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci","opt2":"aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse","opt3":"odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis","opt4":"maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id"},
{"question":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero","opt2":"tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam","opt3":"donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam","opt4":"felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc"},
{"question":"Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare","opt2":"dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est","opt3":"aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede","opt4":"at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis"},
{"question":"Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien","opt2":"potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas","opt3":"ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper","opt4":"nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget"},
{"question":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse","opt2":"sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis","opt3":"porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in","opt4":"ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus"},
{"question":"Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia","opt2":"ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam","opt3":"mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula","opt4":"nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare"},
{"question":"Donec posuere metus vitae ipsum.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero","opt2":"dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus","opt3":"rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer","opt4":"tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla"},
{"question":"Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu","opt2":"donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus","opt3":"sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam","opt4":"quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam"},
{"question":"Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse","opt2":"eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet","opt3":"nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices","opt4":"vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia"},
{"question":"Maecenas rhoncus aliquam lacus.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi","opt2":"donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium","opt3":"nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse","opt4":"posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate"},
{"question":"Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras","opt2":"porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in","opt3":"dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium","opt4":"turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin"},
{"question":"Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia","opt2":"pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar","opt3":"condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in","opt4":"non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis"},
{"question":"Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices","opt2":"id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus","opt3":"pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat","opt4":"quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut"},
{"question":"In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis","opt2":"blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia","opt3":"nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas","opt4":"rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel"},
{"question":"Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia","opt2":"phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at","opt3":"in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem","opt4":"laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui"},
{"question":"In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in","opt2":"non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus","opt3":"posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate","opt4":"purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam"},
{"question":"Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque","opt2":"magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem","opt3":"ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate","opt4":"nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus"},
{"question":"Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper","opt2":"venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue","opt3":"ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in","opt4":"montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus"},
{"question":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at","opt2":"ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat","opt3":"nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in","opt4":"justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit"},
{"question":"Donec ut mauris eget massa tempor convallis.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque","opt2":"in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio","opt3":"sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque","opt4":"congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam"},
{"question":"Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium","opt2":"sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed","opt3":"eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare","opt4":"vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl"},
{"question":"Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor","opt2":"leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla","opt3":"at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget","opt4":"risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci"},
{"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis","opt2":"odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas","opt3":"non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis","opt4":"iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla"},
{"question":"Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus","opt2":"in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam","opt3":"ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi","opt4":"nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec"},
{"question":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes","opt2":"non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui","opt3":"augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea","opt4":"neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio"},
{"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes","opt2":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor","opt3":"eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in","opt4":"ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit"},
{"question":"Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id","opt2":"adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec","opt3":"erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien","opt4":"nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam"},
{"question":"Proin eu mi. Nulla ac enim.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis","opt2":"feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse","opt3":"ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non","opt4":"eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis"},
{"question":"Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum","opt2":"dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien","opt3":"ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et","opt4":"nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim"},
{"question":"Mauris lacinia sapien quis libero.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti","opt2":"elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum","opt3":"neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in","opt4":"dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed"},
{"question":"Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam","opt2":"donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non","opt3":"in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla","opt4":"cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum"},
{"question":"Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque","opt2":"nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst","opt3":"phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at","opt4":"pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla"},
{"question":"Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer","opt2":"cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet","opt3":"tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac","opt4":"rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi"},
{"question":"Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst","opt2":"viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit","opt3":"tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl","opt4":"interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus"},
{"question":"Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi","opt2":"nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque","opt3":"sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede","opt4":"erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien"},
{"question":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi","opt2":"lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et","opt3":"amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas","opt4":"libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo"},
{"question":"In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes","opt2":"ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo","opt3":"justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis","opt4":"diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis"},
{"question":"Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim","opt2":"orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus","opt3":"consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis","opt4":"ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam"},
{"question":"Nulla nisl. Nunc nisl.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit","opt2":"justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea","opt3":"duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst","opt4":"posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus"},
{"question":"Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat","opt2":"a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in","opt3":"ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia","opt4":"sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus"},
{"question":"Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet","opt2":"tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra","opt3":"volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque","opt4":"pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum"},
{"question":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel","opt2":"lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula","opt3":"dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis","opt4":"turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas"},
{"question":"Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique tortor","opt2":"dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a","opt3":"rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo","opt4":"quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie"},
{"question":"Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in","opt2":"vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac","opt3":"at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae","opt4":"magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non","opt2":"porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius","opt3":"elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in","opt4":"integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede"},
{"question":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in","opt2":"vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo","opt3":"augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum","opt4":"blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus"},
{"question":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin","opt2":"id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras","opt3":"placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis","opt4":"non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales"},
{"question":"Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio","opt2":"volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo","opt3":"quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi","opt4":"nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla"},
{"question":"Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl","opt2":"sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis","opt3":"amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti","opt4":"quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu"},
{"question":"Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque","opt2":"lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat","opt3":"lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit","opt4":"diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum"},
{"question":"Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium","opt2":"pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue","opt3":"ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in","opt4":"sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis"},
{"question":"Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus","opt2":"sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada","opt3":"tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat","opt4":"eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis"},
{"question":"Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec","opt2":"lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales","opt3":"sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis","opt4":"eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id"},
{"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla","opt2":"nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus","opt3":"sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum","opt4":"quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices"},
{"question":"Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo","opt2":"adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur","opt3":"tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien","opt4":"massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet"},
{"question":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel","opt2":"tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo","opt3":"non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus","opt4":"molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc"},
{"question":"Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum","opt2":"eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices","opt3":"duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam","opt4":"in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis"},
{"question":"In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula","opt2":"sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet","opt3":"vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id","opt4":"nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi"},
{"question":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel","opt2":"aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non","opt3":"nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac","opt4":"donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus"},
{"question":"Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in","opt2":"et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum","opt3":"feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue","opt4":"feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl"},
{"question":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula","opt2":"mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing","opt3":"luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit","opt4":"eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus"},
{"question":"In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis","opt2":"est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien","opt3":"odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus","opt4":"montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa"},
{"question":"Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu","opt2":"vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet","opt3":"quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id","opt4":"quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas"},
{"question":"Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam","opt2":"pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa","opt3":"hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque","opt4":"faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra"},
{"question":"Morbi a ipsum. Integer a nibh.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce","opt2":"gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum","opt3":"at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque","opt4":"sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede"},
{"question":"Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus","opt2":"est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis","opt3":"ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut","opt4":"scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin"},
{"question":"Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis","opt2":"nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes","opt3":"pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus","opt4":"turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum"},
{"question":"Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo","opt2":"nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse","opt3":"posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien","opt4":"libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate"},
{"question":"Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim","opt2":"neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum","opt3":"est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu","opt4":"non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae"},
{"question":"Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque","opt2":"tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam","opt3":"luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat","opt4":"proin eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae"},
{"question":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor","opt2":"faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti","opt3":"platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur","opt4":"sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia"},
{"question":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero","opt2":"elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus","opt3":"vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing","opt4":"nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris"},
{"question":"Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum","opt2":"lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in","opt3":"quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac","opt4":"velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis","opt2":"felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet","opt3":"quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue","opt4":"lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia"},
{"question":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id","opt2":"phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla","opt3":"massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi","opt4":"ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus"},
{"question":"Phasellus sit amet erat.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in","opt2":"ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus","opt3":"molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget","opt4":"bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel"},
{"question":"Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan","opt2":"porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac","opt3":"donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam","opt4":"aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer"},
{"question":"Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus","opt2":"metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis","opt3":"pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi","opt4":"in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla"},
{"question":"Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada","opt2":"primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae","opt3":"donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci","opt4":"volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis"},
{"question":"Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at","opt2":"quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero","opt3":"maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat","opt4":"orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum"},
{"question":"Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse","opt2":"pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio","opt3":"diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis","opt4":"vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat"},
{"question":"Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices","opt2":"non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis","opt3":"lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor","opt4":"lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id"},
{"question":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo","opt2":"nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas","opt3":"id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget","opt4":"nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui"},
{"question":"Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus","opt2":"maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien","opt3":"eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut","opt4":"vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam"},
{"question":"Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla","opt2":"ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in","opt3":"curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero","opt4":"nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit"},
{"question":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam","opt2":"elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit","opt3":"sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo","opt4":"quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis"},
{"question":"Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in","opt2":"elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien","opt3":"praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum","opt4":"cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis"},
{"question":"Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien","opt2":"ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed","opt3":"odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus","opt4":"turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in"},
{"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo","opt2":"suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec","opt3":"faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat","opt4":"pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est"},
{"question":"Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus","opt2":"mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus","opt3":"luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit","opt4":"quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi"},
{"question":"Proin risus. Praesent lectus. Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt2":"vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum","opt3":"lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis","opt4":"hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur"},
{"question":"Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit","opt2":"leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa","opt3":"justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus","opt4":"lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio"},
{"question":"Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est","opt2":"tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede","opt3":"odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio","opt4":"habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut"},
{"question":"Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam","opt2":"commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor","opt3":"vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit","opt4":"curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem"},
{"question":"Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo","opt2":"dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus","opt3":"est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus","opt4":"nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui"},
{"question":"Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra","opt2":"vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit","opt3":"nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio","opt4":"at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi"},
{"question":"Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient","opt2":"tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed","opt3":"massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi","opt4":"sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci"},
{"question":"Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst","opt2":"ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien","opt3":"ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus","opt4":"tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in"},
{"question":"Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse","opt2":"morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus","opt3":"eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante","opt4":"pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue"},
{"question":"Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien","opt2":"mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh","opt3":"dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien","opt4":"egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla"},
{"question":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien","opt2":"augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus","opt3":"justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate","opt4":"volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus"},
{"question":"Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse","opt2":"pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum","opt3":"vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est","opt4":"erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse"},
{"question":"Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt2":"feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna","opt3":"eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum","opt4":"nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula"},
{"question":"Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam","opt2":"magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient","opt3":"iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus","opt4":"venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet"},
{"question":"Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in","opt2":"interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero","opt3":"non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui","opt4":"nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla"},
{"question":"Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi","opt2":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae","opt3":"morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis","opt4":"rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id"},
{"question":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis","opt2":"integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse","opt3":"aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia","opt4":"sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in"},
{"question":"Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras","opt2":"vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat","opt3":"justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices","opt4":"proin eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque"},
{"question":"Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum","opt2":"pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna","opt3":"est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum","opt4":"odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a"},
{"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus. Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit","opt2":"ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius","opt3":"luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae","opt4":"condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique"},
{"question":"Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue","opt2":"etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis","opt3":"dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero","opt4":"augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel"},
{"question":"Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed","opt2":"nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed","opt3":"faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet","opt4":"sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius"},
{"question":"Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim","opt2":"vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet","opt3":"varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel","opt4":"sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat"},
{"question":"In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi","opt2":"magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede","opt3":"vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis","opt4":"felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet"},
{"question":"Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in","opt2":"dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien","opt3":"nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices","opt4":"gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam"},
{"question":"Morbi a ipsum. Integer a nibh.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at","opt2":"vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus","opt3":"aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam","opt4":"donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien"},
{"question":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy","opt2":"mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam","opt3":"bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel","opt4":"vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede"},
{"question":"Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat","opt2":"tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est","opt3":"purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique tortor eu","opt4":"mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus"},
{"question":"Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis","opt2":"lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu","opt3":"pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum","opt4":"nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante"},
{"question":"Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam","opt2":"dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris","opt3":"nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac","opt4":"nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio"},
{"question":"Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget","opt2":"sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis","opt3":"nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan","opt4":"vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia"},
{"question":"Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt","opt2":"maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta","opt3":"cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et","opt4":"accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum"},
{"question":"Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in","opt2":"faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in","opt3":"posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor","opt4":"sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo"},
{"question":"Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit","opt2":"mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae","opt3":"massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac","opt4":"lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis"},
{"question":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa","opt2":"suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus","opt3":"est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu","opt4":"morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in"},
{"question":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci","opt2":"pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in","opt3":"odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan","opt4":"lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat"},
{"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui","opt2":"leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla","opt3":"lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus","opt4":"id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac"},
{"question":"Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus","opt2":"tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac","opt3":"luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat","opt4":"neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit","opt2":"morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam","opt3":"sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at","opt4":"cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a"},
{"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue","opt2":"a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque","opt3":"amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam","opt4":"magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien"},
{"question":"Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate","opt2":"sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in","opt3":"vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus","opt4":"aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas"},
{"question":"Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem","opt2":"quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus","opt3":"vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id","opt4":"ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae"},
{"question":"In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis","opt2":"ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim","opt3":"nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat","opt4":"in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae"},
{"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus. Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis","opt2":"tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque","opt3":"in purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis","opt4":"sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient"},
{"question":"Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae","opt2":"ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus","opt3":"vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget","opt4":"consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor"},
{"question":"Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices","opt2":"ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem","opt3":"vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque","opt4":"donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu"},
{"question":"Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet","opt2":"condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas","opt3":"magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed","opt4":"accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel","opt2":"donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci","opt3":"dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in","opt4":"pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus"},
{"question":"Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec","opt2":"sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit","opt3":"duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non","opt4":"odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam"},
{"question":"Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse","opt2":"cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros","opt3":"praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in","opt4":"habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam"},
{"question":"Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in","opt2":"mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus","opt3":"sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non","opt4":"est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla","opt2":"vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes","opt3":"augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum","opt4":"id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut"},
{"question":"Fusce consequat. Nulla nisl.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate","opt2":"condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio","opt3":"lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum","opt4":"dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent"},
{"question":"Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce","opt2":"vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor","opt3":"maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien","opt4":"a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis"},
{"question":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam","opt2":"sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet","opt3":"sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer","opt4":"mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante"},
{"question":"Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique tortor eu pede","opt2":"ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis","opt3":"pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum","opt4":"quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere"},
{"question":"Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique tortor","opt2":"felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel","opt3":"odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque","opt4":"parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus"},
{"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut","opt2":"ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue","opt3":"donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices","opt4":"cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit"},
{"question":"Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum","opt2":"aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante","opt3":"semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut","opt4":"pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit"},
{"question":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien","opt2":"ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit","opt3":"quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie","opt4":"viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec"},
{"question":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus","opt2":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices","opt3":"morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices","opt4":"phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu"},
{"question":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum","opt2":"tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus","opt3":"etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate","opt4":"habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem"},
{"question":"In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut","opt2":"nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu","opt3":"lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc","opt4":"ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna"},
{"question":"Fusce posuere felis sed lacus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce","opt2":"luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui","opt3":"auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl","opt4":"sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna"},
{"question":"Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus","opt2":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi","opt3":"sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius","opt4":"aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis"},
{"question":"Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in","opt2":"ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non","opt3":"convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum","opt4":"odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est"},
{"question":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula","opt2":"vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt3":"orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer","opt4":"aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed"},
{"question":"Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor","opt2":"lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam","opt3":"lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend","opt4":"vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at"},
{"question":"Duis bibendum.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus","opt2":"habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla","opt3":"etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida","opt4":"congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea"},
{"question":"Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus","opt2":"id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique","opt3":"erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin","opt4":"sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta"},
{"question":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor","opt2":"nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis","opt3":"leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui","opt4":"odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero"},
{"question":"In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo","opt2":"mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean","opt3":"nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec","opt4":"ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et"},
{"question":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in","opt2":"posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet","opt3":"eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium","opt4":"pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla"},
{"question":"Pellentesque eget nunc.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu","opt2":"sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam","opt3":"id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit","opt4":"sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam"},
{"question":"Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare","opt2":"vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra","opt3":"erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer","opt4":"blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi"},
{"question":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero","opt2":"orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus","opt3":"amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non","opt4":"enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in"},
{"question":"Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec","opt2":"diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper","opt3":"maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in","opt4":"tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero","opt2":"sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis","opt3":"nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt","opt4":"justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique"},
{"question":"Nam nulla.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec","opt2":"sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea","opt3":"cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum","opt4":"nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci"},
{"question":"Nullam molestie nibh in lectus.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam","opt2":"ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc","opt3":"morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo","opt4":"eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat"},
{"question":"In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla","opt2":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum","opt3":"donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in","opt4":"vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum"},
{"question":"Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum","opt2":"quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in","opt3":"tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla","opt4":"tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat"},
{"question":"Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes","opt2":"id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec","opt3":"pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus","opt4":"ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus"},
{"question":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum","opt2":"curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut","opt3":"cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur","opt4":"posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat"},
{"question":"Proin risus. Praesent lectus. Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi","opt2":"sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris","opt3":"porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo","opt4":"mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante","opt2":"morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed","opt3":"magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed","opt4":"est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium"},
{"question":"In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus","opt2":"volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst","opt3":"tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor","opt4":"natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque","opt2":"nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem","opt3":"leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper","opt4":"pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse"},
{"question":"Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor","opt2":"sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus","opt3":"massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh","opt4":"habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer"},
{"question":"Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec","opt2":"consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus","opt3":"porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc","opt4":"erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non"},
{"question":"Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam","opt2":"quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio","opt3":"lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit","opt4":"ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae"},
{"question":"Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci","opt2":"adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in","opt3":"maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque","opt4":"in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis","opt2":"dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus","opt3":"ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio","opt4":"nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat"},
{"question":"Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis","opt2":"nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse","opt3":"tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet","opt4":"mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum"},
{"question":"In congue. Etiam justo.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget","opt2":"ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque","opt3":"adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus","opt4":"malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit"},
{"question":"Proin risus. Praesent lectus. Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus","opt2":"donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst","opt3":"eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper","opt4":"enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum"},
{"question":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor","opt2":"justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing","opt3":"varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla","opt4":"vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis"},
{"question":"Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin","opt2":"pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam","opt3":"tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia","opt4":"mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo"},
{"question":"Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio","opt2":"ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere","opt3":"justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac","opt4":"erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec"},
{"question":"Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae","opt2":"cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus","opt3":"euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis","opt4":"consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus"},
{"question":"Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a","opt2":"pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at","opt3":"fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum","opt4":"vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis"},
{"question":"Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi","opt2":"etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus","opt3":"non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac","opt4":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at","opt2":"duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam","opt3":"nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper","opt4":"tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum"},
{"question":"Proin risus.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue","opt2":"in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla","opt3":"dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis","opt4":"mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend"},
{"question":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis","opt2":"morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel","opt3":"integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus","opt4":"cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus"},
{"question":"In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi","opt2":"eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet","opt3":"ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices","opt4":"tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat"},
{"question":"Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel","opt2":"consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante","opt3":"vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices","opt4":"tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a"},
{"question":"Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim","opt2":"nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget","opt3":"tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci","opt4":"lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse"},
{"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien","opt2":"lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec","opt3":"eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas","opt4":"non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl"},
{"question":"Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum","opt2":"eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in","opt3":"non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio","opt4":"nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at"},
{"question":"Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec","opt2":"vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam","opt3":"habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien","opt4":"luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper"},
{"question":"Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat","opt2":"molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula","opt3":"varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at","opt4":"vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non"},
{"question":"Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget","opt2":"nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac","opt3":"eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo","opt4":"augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra"},
{"question":"Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius","opt2":"enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus","opt3":"ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non","opt4":"dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam"},
{"question":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus","opt2":"at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend","opt3":"nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem","opt4":"condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu"},
{"question":"Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna","opt2":"sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas","opt3":"non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis","opt4":"sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus"},
{"question":"Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id","opt2":"erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus","opt3":"mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui","opt4":"cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus"},
{"question":"Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet","opt2":"curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien","opt3":"libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis","opt4":"accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula"},
{"question":"Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur","opt2":"sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis","opt3":"amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci","opt4":"orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum"},
{"question":"Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem","opt2":"semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor","opt3":"odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis","opt4":"diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non"},
{"question":"Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis","opt2":"ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum","opt3":"est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet","opt4":"donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi"},
{"question":"Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus","opt2":"leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien","opt3":"venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat","opt4":"id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci"},
{"question":"Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam","opt2":"magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce","opt3":"aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis","opt4":"morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis","opt2":"cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor","opt3":"vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula","opt4":"eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget"},
{"question":"Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum","opt2":"integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at","opt3":"orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi","opt4":"nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum"},
{"question":"Nunc nisl.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at","opt2":"et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum","opt3":"magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et","opt4":"ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit"},
{"question":"Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla","opt2":"placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque","opt3":"sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit","opt4":"donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac"},
{"question":"Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis","opt2":"est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien","opt3":"aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi","opt4":"eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies"},
{"question":"Etiam pretium iaculis justo.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat","opt2":"in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt","opt3":"erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt","opt4":"pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet"},
{"question":"Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam","opt2":"tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui","opt3":"mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at","opt4":"nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed"},
{"question":"Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem","opt2":"mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas","opt3":"venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus","opt4":"augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in"},
{"question":"Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi","opt2":"pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus","opt3":"turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor","opt4":"lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum"},
{"question":"In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla","opt2":"id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed","opt3":"ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio","opt4":"rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede"},
{"question":"Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac","opt2":"condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in","opt3":"odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque","opt4":"at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia"},
{"question":"Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue","opt2":"quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis","opt3":"pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum","opt4":"justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et"},
{"question":"Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit","opt2":"bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce","opt3":"platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo","opt4":"augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat"},
{"question":"Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non","opt2":"fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam","opt3":"pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum","opt4":"non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing"},
{"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam","opt2":"felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet","opt3":"amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique","opt4":"arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc"},
{"question":"Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros","opt2":"porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam","opt3":"nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus","opt4":"est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu"},
{"question":"Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi","opt2":"erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae","opt3":"justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id","opt4":"sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi"},
{"question":"In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut","opt2":"arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique tortor","opt3":"nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede","opt4":"duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel"},
{"question":"Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus","opt2":"posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate","opt3":"curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac","opt4":"rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam"},
{"question":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede","opt2":"dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit","opt3":"eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse","opt4":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit"},
{"question":"Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio","opt2":"vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a","opt3":"erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi","opt4":"morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis"},
{"question":"Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci","opt2":"curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris","opt3":"hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam","opt4":"maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices"},
{"question":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum","opt2":"in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis","opt3":"pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla","opt4":"duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim"},
{"question":"Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec","opt2":"nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis","opt3":"enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus","opt4":"nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in"},
{"question":"Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat","opt2":"euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc","opt3":"facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at","opt4":"sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget","opt2":"eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo","opt3":"massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea","opt4":"convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar"},
{"question":"Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue","opt2":"turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu","opt3":"nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit","opt4":"volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat"},
{"question":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet","opt2":"nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum","opt3":"morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci","opt4":"semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed"},
{"question":"Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae","opt2":"elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus","opt3":"ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam","opt4":"ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris"},
{"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus","opt2":"justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices","opt3":"metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies","opt4":"tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis"},
{"question":"Cras non velit nec nisi vulputate nonummy.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio","opt2":"enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus","opt3":"quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis","opt4":"suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra"},
{"question":"Nullam molestie nibh in lectus.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse","opt2":"volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis","opt3":"odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat","opt4":"auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed"},
{"question":"Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit","opt2":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti","opt3":"fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc","opt4":"integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare"},
{"question":"Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum","opt2":"maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis","opt3":"convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum","opt4":"hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla"},
{"question":"Praesent lectus. Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam","opt2":"nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet","opt3":"eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim","opt4":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit"},
{"question":"Donec dapibus.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus","opt2":"dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo","opt3":"turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem","opt4":"vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus"},
{"question":"Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel","opt2":"quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi","opt3":"fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc","opt4":"aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget"},
{"question":"Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in","opt2":"vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus","opt3":"proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus","opt4":"in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus"},
{"question":"Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu","opt2":"lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis","opt3":"lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras","opt4":"id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus"},
{"question":"Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis","opt2":"nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque","opt3":"etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl","opt4":"aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean"},
{"question":"Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor","opt2":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est","opt3":"molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget","opt4":"porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum"},
{"question":"Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi","opt2":"aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur","opt3":"vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel","opt4":"leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue"},
{"question":"Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia","opt2":"turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia","opt3":"primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio","opt4":"nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper"},
{"question":"Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante","opt2":"cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque","opt3":"nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut","opt4":"vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat"},
{"question":"Aliquam erat volutpat. In congue.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea","opt2":"eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna","opt3":"adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis","opt4":"nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at"},
{"question":"Suspendisse ornare consequat lectus.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula","opt2":"fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa","opt3":"turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa","opt4":"dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus"},
{"question":"Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus","opt2":"pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci","opt3":"cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci","opt4":"sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien"},
{"question":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper","opt2":"curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat","opt3":"dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam","opt4":"varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus"},
{"question":"Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique","opt2":"tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus","opt3":"turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit","opt4":"pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam"},
{"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus. Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut","opt2":"at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in","opt3":"sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque","opt4":"bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec"},
{"question":"Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in","opt2":"massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh","opt3":"at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus","opt4":"ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin"},
{"question":"Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus","opt2":"ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci","opt3":"sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi","opt4":"pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in"},
{"question":"Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut","opt2":"cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros","opt3":"eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed","opt4":"nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non"},
{"question":"Aliquam erat volutpat.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam","opt2":"non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus","opt3":"vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in","opt4":"magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum"},
{"question":"In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac","opt2":"est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et","opt3":"quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante","opt4":"aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum"},
{"question":"Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi","opt2":"cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros","opt3":"phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque","opt4":"mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl"},
{"question":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac","opt2":"posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar","opt3":"integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui","opt4":"morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu"},
{"question":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat","opt2":"odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit","opt3":"massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt","opt4":"justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare"},
{"question":"Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis","opt2":"habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla","opt3":"turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum","opt4":"et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis"},
{"question":"Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla","opt2":"quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget","opt3":"a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna","opt4":"sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis"},
{"question":"Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices","opt2":"quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in","opt3":"justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum","opt4":"amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas"},
{"question":"Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar","opt2":"lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse","opt3":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra","opt4":"potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst"},
{"question":"Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim","opt2":"blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt","opt3":"erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam","opt4":"ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam"},
{"question":"Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"proin eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod","opt2":"cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras","opt3":"ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra","opt4":"nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis"},
{"question":"Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat","opt2":"penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum","opt3":"a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt","opt4":"sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus"},
{"question":"Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis","opt2":"phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl","opt3":"ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus","opt4":"et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue"},
{"question":"Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt2":"duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in","opt3":"augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean","opt4":"nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et"},
{"question":"Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum","opt2":"iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus","opt3":"suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet","opt4":"ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus"},
{"question":"Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam","opt2":"erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris","opt3":"lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut","opt4":"massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan"},
{"question":"Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat","opt2":"imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit","opt3":"mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis","opt4":"vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl"},
{"question":"Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet","opt2":"sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra","opt3":"turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem","opt4":"curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut"},
{"question":"Nulla ac enim.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel","opt2":"faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet","opt3":"in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac","opt4":"faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut"},
{"question":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris","opt2":"eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat","opt3":"libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel","opt4":"ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id"},
{"question":"Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo","opt2":"volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla","opt3":"semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero","opt4":"at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget"},
{"question":"In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet","opt2":"maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat","opt3":"accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio","opt4":"consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien"},
{"question":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque","opt2":"mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy","opt3":"pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac","opt4":"lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus"},
{"question":"Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla","opt2":"rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at","opt3":"velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi","opt4":"vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla"},
{"question":"Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum","opt2":"felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque","opt3":"cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis","opt4":"dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum"},
{"question":"Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus","opt2":"pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut","opt3":"commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non","opt4":"aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi"},
{"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor","opt2":"augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse","opt3":"dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien","opt4":"vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci"},
{"question":"Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu","opt2":"nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus","opt3":"et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus","opt4":"dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien"},
{"question":"Quisque ut erat.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed","opt2":"in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi","opt3":"duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris","opt4":"luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio"},
{"question":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper","opt2":"luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut","opt3":"ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in","opt4":"turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis"},
{"question":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus","opt2":"curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui","opt3":"mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus","opt4":"condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt"},
{"question":"Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin","opt2":"a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus","opt3":"facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel","opt4":"ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl"},
{"question":"Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices","opt2":"ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at","opt3":"parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id","opt4":"leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor"},
{"question":"Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui","opt2":"donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis","opt3":"convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu","opt4":"phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus"},
{"question":"Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa","opt2":"parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis","opt3":"justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo","opt4":"elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis"},
{"question":"Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis","opt2":"adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget","opt3":"justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula","opt4":"vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc"},
{"question":"Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet","opt2":"a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla","opt3":"sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis","opt4":"viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien"},
{"question":"Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt","opt2":"faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam","opt3":"proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie","opt4":"justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac"},
{"question":"Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin","opt2":"malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor","opt3":"sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor turpis","opt4":"tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula"},
{"question":"Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam","opt2":"nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent","opt3":"in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis","opt4":"convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut"},
{"question":"Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean","opt2":"quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla","opt3":"ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices","opt4":"sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate","opt2":"in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris","opt3":"convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo","opt4":"mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra"},
{"question":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean","opt2":"eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in","opt3":"nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus","opt4":"a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis"},
{"question":"Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet","opt2":"sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur","opt3":"sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero","opt4":"a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque"},
{"question":"Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam","opt2":"et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis","opt3":"nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet","opt4":"laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue"},
{"question":"Donec ut mauris eget massa tempor convallis.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo","opt2":"luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum","opt3":"sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in","opt4":"tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis"},
{"question":"Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel","opt2":"nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat","opt3":"pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis","opt4":"phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id"},
{"question":"Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla","opt2":"ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac","opt3":"quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante","opt4":"primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat"},
{"question":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce","opt2":"ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam","opt3":"consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim","opt4":"quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci"},
{"question":"Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate","opt2":"donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis","opt3":"integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi","opt4":"sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam"},
{"question":"Proin risus. Praesent lectus.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien","opt2":"lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien","opt3":"eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat","opt4":"eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum"},
{"question":"Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis","opt2":"justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros","opt3":"ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt4":"arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique tortor eu pede"},
{"question":"Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus","opt2":"vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices","opt3":"vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet","opt4":"dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit"},
{"question":"Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique","opt2":"lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue","opt3":"ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec","opt4":"libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh"},
{"question":"Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas","opt2":"luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh","opt3":"libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed","opt4":"consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer"},
{"question":"Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur","opt2":"nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien","opt3":"id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae","opt4":"faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan"},
{"question":"Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum","opt2":"cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus","opt3":"est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut","opt4":"nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id","opt2":"dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo","opt3":"libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis","opt4":"duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in"},
{"question":"Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam","opt2":"integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent","opt3":"mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna","opt4":"vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt"},
{"question":"Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus","opt2":"porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non","opt3":"amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id","opt4":"dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam"},
{"question":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien","opt2":"id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed","opt3":"vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec","opt4":"ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend"},
{"question":"Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis","opt2":"potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient","opt3":"tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer","opt4":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur"},
{"question":"Sed ante.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in","opt2":"nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet","opt3":"dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum","opt4":"viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris"},
{"question":"Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis","opt2":"donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh","opt3":"elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id","opt4":"consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna"},
{"question":"Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id","opt2":"sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis","opt3":"ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit","opt4":"est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed"},
{"question":"Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies","opt2":"justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices","opt3":"vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget","opt4":"posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis"},
{"question":"Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi","opt2":"eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus","opt3":"tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet","opt4":"elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus"},
{"question":"Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor","opt2":"in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum","opt3":"praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum","opt4":"congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo"},
{"question":"Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis","opt2":"morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum","opt3":"odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend","opt4":"aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec"},
{"question":"Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id","opt2":"augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla","opt3":"tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla","opt4":"ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer"},
{"question":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi","opt2":"id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi","opt3":"ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis","opt4":"amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique"},
{"question":"Duis mattis egestas metus.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et","opt2":"sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus","opt3":"est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla","opt4":"porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique"},
{"question":"Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium","opt2":"duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea","opt3":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla","opt4":"dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus"},
{"question":"Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac","opt2":"ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae","opt3":"nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia","opt4":"purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea"},
{"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem","opt2":"vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget","opt3":"maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc","opt4":"duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium"},
{"question":"Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut","opt2":"ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit","opt3":"mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue","opt4":"sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed"},
{"question":"Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae","opt2":"in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus","opt3":"convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet","opt4":"suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet"},
{"question":"Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus","opt2":"id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit","opt3":"adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur","opt4":"quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio"},
{"question":"Quisque porta volutpat erat.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id","opt2":"pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus","opt3":"volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum","opt4":"quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede"},
{"question":"Aenean lectus.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in","opt2":"bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris","opt3":"lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti","opt4":"ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi"},
{"question":"Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in","opt2":"sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit","opt3":"ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at","opt4":"in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam"},
{"question":"Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt2":"nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed","opt3":"posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut","opt4":"enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus"},
{"question":"Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede","opt2":"ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec","opt3":"velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla","opt4":"ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae"},
{"question":"Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula","opt2":"nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa","opt3":"habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat","opt4":"lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum"},
{"question":"Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio","opt2":"dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium","opt3":"non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla","opt4":"in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer"},
{"question":"Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a","opt2":"eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing","opt3":"sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel","opt4":"vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu"},
{"question":"In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus","opt2":"mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam","opt3":"augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent","opt4":"adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in"},
{"question":"Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec","opt2":"aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea","opt3":"justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum","opt4":"euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula"},
{"question":"Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras","opt2":"sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae","opt3":"erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede","opt4":"dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero"},
{"question":"Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti","opt2":"fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies","opt3":"habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque","opt4":"dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien"},
{"question":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede","opt2":"magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus","opt3":"ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et","opt4":"duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc","opt2":"vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula","opt3":"suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc","opt4":"consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat","opt2":"integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus","opt3":"aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel","opt4":"morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam"},
{"question":"Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis","opt2":"odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus","opt3":"bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis","opt4":"ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non"},
{"question":"Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis","opt2":"sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa","opt3":"purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus","opt4":"nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam"},
{"question":"Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id","opt2":"nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut","opt3":"praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in","opt4":"ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo"},
{"question":"Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst","opt2":"quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc","opt3":"maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque","opt4":"sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum"},
{"question":"Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam","opt2":"dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus","opt3":"adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis","opt4":"morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus"},
{"question":"Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis","opt2":"blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae","opt3":"donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque","opt4":"lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi"},
{"question":"Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent","opt2":"non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce","opt3":"id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed","opt4":"congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse"},
{"question":"Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam","opt2":"elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium","opt3":"eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in","opt4":"sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet"},
{"question":"Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh","opt2":"justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum","opt3":"ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia","opt4":"sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa"},
{"question":"Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales","opt2":"ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra","opt3":"aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit","opt4":"non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet"},
{"question":"Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu","opt2":"urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum","opt3":"amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci","opt4":"curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia"},
{"question":"Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et","opt2":"platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis","opt3":"phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque","opt4":"sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique"},
{"question":"Nulla ac enim.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed","opt2":"ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat","opt3":"nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a","opt4":"odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit"},
{"question":"Ut at dolor quis odio consequat varius.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum","opt2":"proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio","opt3":"justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque","opt4":"sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id"},
{"question":"Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante","opt2":"enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus","opt3":"maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur","opt4":"pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis"},
{"question":"Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at","opt2":"odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at","opt3":"quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque","opt4":"nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus"},
{"question":"Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl","opt2":"vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy","opt3":"in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id","opt4":"leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra"},
{"question":"Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan","opt2":"ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue","opt3":"in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat","opt4":"posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis"},
{"question":"Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat","opt2":"elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in","opt3":"sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi","opt4":"nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a"},
{"question":"Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui","opt2":"ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in","opt3":"nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris","opt4":"nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque","opt2":"aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien","opt3":"nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce","opt4":"mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue"},
{"question":"Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor","opt2":"pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum","opt3":"at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor","opt4":"vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros"},
{"question":"Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet","opt2":"tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse","opt3":"pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non","opt4":"vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at"},
{"question":"Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent","opt2":"magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae","opt3":"metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu","opt4":"nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat"},
{"question":"Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est","opt2":"diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum","opt3":"aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non","opt4":"hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget"},
{"question":"Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis","opt2":"ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis","opt3":"eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget","opt4":"cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo"},
{"question":"Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue","opt2":"quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc","opt3":"platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi","opt4":"pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit"},
{"question":"Proin eu mi.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu","opt2":"sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse","opt3":"sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in","opt4":"vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper"},
{"question":"Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien","opt2":"sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor","opt3":"velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus","opt4":"dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor"},
{"question":"Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam","opt2":"condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede","opt3":"in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum","opt4":"semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie"},
{"question":"Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas","opt2":"scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin","opt3":"euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at","opt4":"consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus"},
{"question":"Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla","opt2":"lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh","opt3":"ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi","opt4":"cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius"},
{"question":"Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum","opt2":"habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur","opt3":"eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis","opt4":"adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien"},
{"question":"Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus","opt2":"cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu","opt3":"montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id","opt4":"aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed"},
{"question":"Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus","opt2":"venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit","opt3":"a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus","opt4":"consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit","opt2":"hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum","opt3":"rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat","opt4":"non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui"},
{"question":"Duis mattis egestas metus.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit","opt2":"sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis","opt3":"eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris","opt4":"tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras"},
{"question":"Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis","opt2":"venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis","opt3":"nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque","opt4":"aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo"},
{"question":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque","opt2":"molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque","opt3":"accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec","opt4":"erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit"},
{"question":"Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus","opt2":"urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo","opt3":"diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat","opt4":"adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius"},
{"question":"Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante","opt2":"aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in","opt3":"pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed","opt4":"tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris"},
{"question":"Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis","opt2":"id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem","opt3":"id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus","opt4":"amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi"},
{"question":"Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla","opt2":"amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum","opt3":"elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum","opt4":"penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis"},
{"question":"Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus","opt2":"eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes","opt3":"sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet","opt4":"fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id"},
{"question":"Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus","opt2":"pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in","opt3":"dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend","opt4":"odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper"},
{"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar","opt2":"id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt3":"vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi","opt4":"phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi"},
{"question":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci","opt2":"tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum","opt3":"scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis","opt4":"ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices"},
{"question":"Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium","opt2":"vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra","opt3":"semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie","opt4":"augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum"},
{"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut","opt2":"lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris","opt3":"quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi","opt4":"ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare"},
{"question":"Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed augue aliquam erat","opt2":"et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis","opt3":"primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio","opt4":"posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in"},
{"question":"Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio","opt2":"proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante","opt3":"ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum","opt4":"et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere"},
{"question":"Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien","opt2":"in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in","opt3":"libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla","opt4":"tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum"},
{"question":"Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in","opt2":"lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo","opt3":"etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras","opt4":"turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus"},
{"question":"Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero","opt2":"ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt3":"nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec","opt4":"venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in"},
{"question":"Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus","opt2":"elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut","opt3":"donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum","opt4":"ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla"},
{"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a","opt2":"in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas","opt3":"iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque","opt4":"venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu"},
{"question":"Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est","opt2":"sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero","opt3":"purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a","opt4":"hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum"},
{"question":"Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien","opt2":"ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend","opt3":"in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo","opt4":"dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat"},
{"question":"Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc","opt2":"interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue","opt3":"odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi","opt4":"sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada","opt2":"cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue","opt3":"dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus","opt4":"cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing"},
{"question":"In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus","opt2":"justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst","opt3":"erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin","opt4":"erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas"},
{"question":"Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at","opt2":"volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper","opt3":"integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien","opt4":"in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut"},
{"question":"Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse","opt2":"sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices","opt3":"convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum","opt4":"vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur"},
{"question":"Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc","opt2":"mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis","opt3":"arcu sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst","opt4":"id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis"},
{"question":"Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta","opt2":"suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla","opt3":"augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam","opt4":"diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris"},
{"question":"Morbi non lectus.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"viverra eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui","opt2":"tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac","opt3":"nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt","opt4":"justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui"},
{"question":"Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus. Phasellus in felis.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non","opt2":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia","opt3":"faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus","opt4":"congue risus semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus","opt2":"sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum","opt3":"natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue","opt4":"ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus"},
{"question":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla","opt2":"ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus","opt3":"in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum","opt4":"pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est"},
{"question":"Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat","opt2":"lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra","opt3":"cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices","opt4":"ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a"},
{"question":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras","opt2":"amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor","opt3":"libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna","opt4":"neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget"},
{"question":"Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris.","difficulty":"D","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum","opt2":"lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed","opt3":"amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam","opt4":"purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique tortor eu pede"},
{"question":"Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in","opt2":"sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum","opt3":"habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris","opt4":"mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at"},
{"question":"Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam","opt2":"eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor","opt3":"potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non","opt4":"congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante","opt2":"augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa","opt3":"sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit","opt4":"quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae"},
{"question":"Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula","opt2":"habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque","opt3":"consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae","opt4":"consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis"},
{"question":"Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus","opt2":"semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id","opt3":"leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu","opt4":"tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis"},
{"question":"Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus","opt2":"sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis","opt3":"congue vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae","opt4":"aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu"},
{"question":"Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id","opt2":"condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris","opt3":"diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam","opt4":"adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut"},
{"question":"Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat.","difficulty":"A","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et","opt2":"lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla","opt3":"semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero","opt4":"integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien"},
{"question":"Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra","opt2":"pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est","opt3":"convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec","opt4":"quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam"},
{"question":"Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales","opt2":"cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla","opt3":"consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede","opt4":"placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris"},
{"question":"Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam","opt2":"morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis","opt3":"sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce","opt4":"urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum"},
{"question":"Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa.","difficulty":"A","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum","opt2":"nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi","opt3":"at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi","opt4":"auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra","opt2":"quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt","opt3":"et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare","opt4":"orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien","opt2":"ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit","opt3":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit","opt4":"luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat"},
{"question":"Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"lacinia sapien quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis","opt2":"dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam","opt3":"non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed","opt4":"adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero.","difficulty":"A","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id","opt2":"eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis","opt3":"pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse","opt4":"neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros"},
{"question":"Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget","opt2":"ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et","opt3":"nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer","opt4":"ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum","opt2":"semper porta volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede","opt3":"quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla","opt4":"ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros"},
{"question":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum","opt2":"quis libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis","opt3":"lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non","opt4":"porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non"},
{"question":"In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec","opt2":"vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros","opt3":"vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis","opt4":"ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio"},
{"question":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis","opt2":"in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur","opt3":"odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla","opt4":"amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus"},
{"question":"Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id","opt2":"eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien","opt3":"nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in","opt4":"massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim"},
{"question":"Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit","opt2":"leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque","opt3":"pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut","opt4":"elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit"},
{"question":"In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit","opt2":"a pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque","opt3":"nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel","opt4":"quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis"},
{"question":"Cras non velit nec nisi vulputate nonummy.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare","opt2":"convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum","opt3":"sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper","opt4":"vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat"},
{"question":"Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum","opt2":"eget congue eget semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a","opt3":"platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum","opt4":"nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim"},
{"question":"Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis","opt2":"faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus","opt3":"phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui","opt4":"eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis"},
{"question":"Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam","opt2":"ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent","opt3":"molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus","opt4":"nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce"},
{"question":"Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin","opt2":"ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat","opt3":"a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue","opt4":"potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea"},
{"question":"Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien arcu sed","opt2":"donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce","opt3":"vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget","opt4":"adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at"},
{"question":"Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est","opt2":"nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo","opt3":"cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi","opt4":"eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend"},
{"question":"Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus.","difficulty":"A","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc","opt2":"metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis","opt3":"et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien","opt4":"rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed"},
{"question":"Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean","opt2":"integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum","opt3":"convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit","opt4":"vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit","opt2":"at turpis a pede posuere nonummy integer non velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue","opt3":"lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit","opt4":"id ligula suspendisse ornare consequat lectus in est risus auctor"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla","opt2":"a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor","opt3":"duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend","opt4":"elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum"},
{"question":"Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi","opt2":"quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar","opt3":"in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum","opt4":"blandit mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu"},
{"question":"Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id","opt2":"libero nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a","opt3":"sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo","opt4":"erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo"},
{"question":"Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat","opt2":"nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla","opt3":"rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta volutpat quam","opt4":"nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel"},
{"question":"Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium","opt2":"mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur","opt3":"quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum","opt4":"tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non"},
{"question":"Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis.","difficulty":"B","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi","opt2":"et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue","opt3":"lectus in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet","opt4":"etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus"},
{"question":"Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"mi in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea","opt2":"et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec","opt3":"vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper","opt4":"integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla"},
{"question":"Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend quam","opt2":"habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum","opt3":"lectus suspendisse potenti in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue","opt4":"ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor vel est donec odio"},
{"question":"Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue risus semper porta","opt2":"erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst","opt3":"vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin","opt4":"convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est"},
{"question":"Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim.","difficulty":"B","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"aenean sit amet justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate","opt2":"nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare","opt3":"luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat","opt4":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae nulla dapibus dolor"},
{"question":"Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat. Nulla nisl.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices","opt2":"quis odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis","opt3":"mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum","opt4":"potenti cras in purus eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et"},
{"question":"Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium","opt2":"aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede","opt3":"eu magna vulputate luctus cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus","opt4":"enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin"},
{"question":"Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"massa donec dapibus duis at velit eu est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi","opt2":"ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna","opt3":"bibendum felis sed interdum venenatis turpis enim blandit mi in porttitor pede justo","opt4":"sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus"},
{"question":"Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.","difficulty":"B","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas","opt2":"nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis","opt3":"sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis","opt4":"amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate luctus","opt2":"turpis elementum ligula vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus","opt3":"nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem","opt4":"donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis"},
{"question":"Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt2":"pretium iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget","opt3":"ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam","opt4":"in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt"},
{"question":"Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus","opt2":"dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis","opt3":"imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere","opt4":"nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet"},
{"question":"Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"justo morbi ut odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices","opt2":"nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat","opt3":"eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at","opt4":"nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non velit"},
{"question":"Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"at lorem integer tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna","opt2":"ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes","opt3":"donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices","opt4":"felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar"},
{"question":"Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus","opt2":"enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper","opt3":"turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec","opt4":"nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui"},
{"question":"Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum","opt2":"in eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa","opt3":"placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan","opt4":"id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec"},
{"question":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu adipiscing","opt2":"odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi","opt3":"vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia","opt4":"at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna"},
{"question":"Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"duis bibendum morbi non quam nec dui luctus rutrum nulla","opt2":"nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere","opt3":"in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras in purus eu magna vulputate","opt4":"luctus et ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet"},
{"question":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit","opt2":"tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis sed interdum venenatis turpis","opt3":"non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede","opt4":"quis tortor id nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus"},
{"question":"Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor risus dapibus augue vel accumsan tellus nisi","opt2":"luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet sapien","opt3":"sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non quam nec","opt4":"vel est donec odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros"},
{"question":"Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus aliquam lacus morbi quis tortor id nulla","opt2":"eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus","opt3":"sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id","opt4":"pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat"},
{"question":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu","opt2":"vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem vitae","opt3":"montes nascetur ridiculus mus etiam vel augue vestibulum rutrum rutrum neque aenean auctor gravida sem praesent id massa id","opt4":"curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo"},
{"question":"Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend","opt2":"diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales","opt3":"convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit amet","opt4":"sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis"},
{"question":"Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer non","opt2":"tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor","opt3":"morbi odio odio elementum eu interdum eu tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit","opt4":"massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in"},
{"question":"Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus.","difficulty":"B","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"volutpat quam pede lobortis ligula sit amet eleifend pede libero","opt2":"donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue","opt3":"enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis","opt4":"ultrices posuere cubilia curae donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet"},
{"question":"Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi","opt2":"nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam congue","opt3":"velit donec diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et","opt4":"tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis"},
{"question":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus","opt2":"enim lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin","opt3":"ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique","opt4":"morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel"},
{"question":"Praesent blandit.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum","opt2":"non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla","opt3":"praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio","opt4":"curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel"},
{"question":"Integer a nibh. In quis justo.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed","opt2":"ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis","opt3":"a ipsum integer a nibh in quis justo maecenas rhoncus","opt4":"ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy"},
{"question":"Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et","opt2":"accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel lectus in","opt3":"leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis","opt4":"tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor"},
{"question":"Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam","opt2":"diam neque vestibulum eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci","opt3":"cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate justo","opt4":"non mauris morbi non lectus aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede"},
{"question":"Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue","opt2":"aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi","opt3":"dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh","opt4":"adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis congue vivamus metus arcu"},
{"question":"Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy.","difficulty":"C","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis","opt2":"pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis","opt3":"nulla ultrices aliquet maecenas leo odio condimentum id luctus nec molestie sed justo pellentesque viverra pede ac diam","opt4":"tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam"},
{"question":"Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":1,"opt1":"molestie lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst","opt2":"rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id lobortis convallis tortor","opt3":"lacus at turpis donec posuere metus vitae ipsum aliquam non mauris morbi non lectus","opt4":"amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at"},
{"question":"Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":2,"opt1":"libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque at nulla suspendisse potenti cras","opt2":"nulla justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris","opt3":"ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse","opt4":"accumsan tellus nisi eu orci mauris lacinia sapien quis libero nullam sit"},
{"question":"Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":3,"opt1":"in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus","opt2":"tincidunt in leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis","opt3":"lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget orci vehicula","opt4":"odio justo sollicitudin ut suscipit a feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam"},
{"question":"Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.","difficulty":"C","language":"English","subject":"Science","correct":4,"opt1":"fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus","opt2":"mauris ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam","opt3":"dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla","opt4":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae mauris viverra diam vitae quam suspendisse potenti nullam porttitor lacus at turpis donec"},
{"question":"In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":1,"opt1":"id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non","opt2":"praesent blandit nam nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula","opt3":"et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium","opt4":"consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci"},
{"question":"Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":2,"opt1":"in porttitor pede justo eu massa donec dapibus duis at","opt2":"nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis orci eget","opt3":"sed justo pellentesque viverra pede ac diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus","opt4":"at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem"},
{"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":3,"opt1":"in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non sodales sed","opt2":"sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus","opt3":"lacinia nisi venenatis tristique fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna","opt4":"lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam"},
{"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus. Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.","difficulty":"C","language":"English","subject":"SST","correct":4,"opt1":"duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in eleifend","opt2":"nulla integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id","opt3":"eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante","opt4":"non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis"},
{"question":"Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":1,"opt1":"sed augue aliquam erat volutpat in congue etiam justo etiam pretium iaculis justo","opt2":"adipiscing lorem vitae mattis nibh ligula nec sem duis aliquam convallis nunc proin at turpis a pede posuere nonummy integer","opt3":"luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis","opt4":"diam cras pellentesque volutpat dui maecenas tristique est et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus"},
{"question":"Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":2,"opt1":"vehicula consequat morbi a ipsum integer a nibh in quis justo","opt2":"semper rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam dui proin leo odio","opt3":"vitae consectetuer eget rutrum at lorem integer tincidunt ante vel","opt4":"vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor turpis nec euismod scelerisque quam turpis adipiscing lorem"},
{"question":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":3,"opt1":"diam in magna bibendum imperdiet nullam orci pede venenatis non","opt2":"vestibulum quam sapien varius ut blandit non interdum in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices","opt3":"cursus urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum","opt4":"justo aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed"},
{"question":"Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Math","correct":4,"opt1":"odio consequat varius integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar","opt2":"sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis","opt3":"lectus in est risus auctor sed tristique in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc","opt4":"ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper"},
{"question":"Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":1,"opt1":"eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar","opt2":"et tempus semper est quam pharetra magna ac consequat metus sapien ut nunc vestibulum ante ipsum primis","opt3":"non sodales sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar","opt4":"ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis"},
{"question":"Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":2,"opt1":"integer pede justo lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede","opt2":"id mauris vulputate elementum nullam varius nulla facilisi cras non velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at","opt3":"eu nibh quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum vestibulum ante","opt4":"in quam fringilla rhoncus mauris enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet massa id"},
{"question":"Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":3,"opt1":"in tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis bibendum felis","opt2":"quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt nulla mollis molestie","opt3":"aenean auctor gravida sem praesent id massa id nisl venenatis lacinia aenean sit amet justo morbi ut odio cras","opt4":"et magnis dis parturient montes nascetur ridiculus mus vivamus vestibulum sagittis sapien cum sociis natoque penatibus et magnis dis"},
{"question":"Nullam porttitor lacus at turpis.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"English","correct":4,"opt1":"tincidunt ante vel ipsum praesent blandit lacinia erat vestibulum sed magna at nunc commodo placerat praesent blandit nam nulla","opt2":"aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer","opt3":"ullamcorper purus sit amet nulla quisque arcu libero rutrum ac","opt4":"felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc"},
{"question":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":1,"opt1":"vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat","opt2":"non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla","opt3":"eleifend quam a odio in hac habitasse platea dictumst maecenas ut","opt4":"enim leo rhoncus sed vestibulum sit amet cursus id turpis integer aliquet"},
{"question":"Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":2,"opt1":"tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce lacus","opt2":"dui luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh fusce","opt3":"felis eu sapien cursus vestibulum proin eu mi nulla ac enim in tempor turpis","opt4":"ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem sed sagittis nam"},
{"question":"Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":3,"opt1":"feugiat et eros vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique fusce","opt2":"orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan","opt3":"rutrum nulla nunc purus phasellus in felis donec semper sapien a libero nam","opt4":"etiam pretium iaculis justo in hac habitasse platea dictumst etiam faucibus cursus urna ut tellus nulla ut erat"},
{"question":"Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"Science","correct":4,"opt1":"sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper","opt2":"quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in hac habitasse platea","opt3":"lorem quisque ut erat curabitur gravida nisi at nibh in","opt4":"quis turpis eget elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":1,"opt1":"eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque erat eros viverra eget congue eget semper","opt2":"urna ut tellus nulla ut erat id mauris vulputate elementum nullam varius nulla","opt3":"sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque duis bibendum morbi non","opt4":"elit sodales scelerisque mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor"},
{"question":"Nullam varius.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":2,"opt1":"mauris sit amet eros suspendisse accumsan tortor quis turpis sed ante vivamus tortor duis mattis egestas metus aenean fermentum donec","opt2":"lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin","opt3":"luctus rutrum nulla tellus in sagittis dui vel nisl duis ac nibh","opt4":"consectetuer adipiscing elit proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices phasellus id sapien in sapien iaculis"},
{"question":"Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":3,"opt1":"mattis egestas metus aenean fermentum donec ut mauris eget massa tempor convallis nulla neque libero convallis eget eleifend","opt2":"nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae","opt3":"est congue elementum in hac habitasse platea dictumst morbi vestibulum velit id pretium iaculis diam erat fermentum","opt4":"eget vulputate ut ultrices vel augue vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia"},
{"question":"Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue.","difficulty":"C","language":"Hindi","subject":"SST","correct":4,"opt1":"ut rhoncus aliquet pulvinar sed nisl nunc rhoncus dui vel sem","opt2":"consequat dui nec nisi volutpat eleifend donec ut dolor morbi vel","opt3":"lorem ipsum dolor sit amet consectetuer adipiscing elit proin risus praesent lectus vestibulum quam sapien varius ut","opt4":"aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi sit amet lobortis sapien sapien non mi integer ac neque"},
{"question":"In hac habitasse platea dictumst.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":1,"opt1":"neque libero convallis eget eleifend luctus ultricies eu nibh quisque id justo sit","opt2":"sed tincidunt eu felis fusce posuere felis sed lacus morbi sem mauris laoreet ut rhoncus aliquet","opt3":"duis ac nibh fusce lacus purus aliquet at feugiat non pretium quis lectus suspendisse potenti in","opt4":"integer ac leo pellentesque ultrices mattis odio donec vitae nisi nam ultrices libero non mattis pulvinar nulla pede ullamcorper augue"},
{"question":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":2,"opt1":"pulvinar nulla pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed","opt2":"amet nulla quisque arcu libero rutrum ac lobortis vel dapibus at diam nam tristique tortor","opt3":"ligula sit amet eleifend pede libero quis orci nullam molestie nibh in lectus pellentesque","opt4":"nisi at nibh in hac habitasse platea dictumst aliquam augue quam sollicitudin vitae consectetuer eget rutrum at lorem"},
{"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":3,"opt1":"donec pharetra magna vestibulum aliquet ultrices erat tortor sollicitudin mi","opt2":"leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin eu","opt3":"in ante vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio","opt4":"nunc donec quis orci eget orci vehicula condimentum curabitur in libero ut massa volutpat convallis morbi odio odio"},
{"question":"Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"Math","correct":4,"opt1":"imperdiet et commodo vulputate justo in blandit ultrices enim lorem ipsum dolor","opt2":"fusce congue diam id ornare imperdiet sapien urna pretium nisl ut volutpat sapien","opt3":"elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit","opt4":"lacinia eget tincidunt eget tempus vel pede morbi porttitor lorem id ligula suspendisse ornare consequat"},
{"question":"Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":1,"opt1":"dapibus nulla suscipit ligula in lacus curabitur at ipsum ac tellus semper interdum mauris ullamcorper purus sit","opt2":"velit nec nisi vulputate nonummy maecenas tincidunt lacus at velit","opt3":"nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius","opt4":"consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at dolor quis odio consequat varius integer ac leo"},
{"question":"Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":2,"opt1":"pede ullamcorper augue a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula","opt2":"et ultrices posuere cubilia curae duis faucibus accumsan odio curabitur convallis duis consequat dui","opt3":"odio cras mi pede malesuada in imperdiet et commodo vulputate","opt4":"tempus sit amet sem fusce consequat nulla nisl nunc nisl duis"},
{"question":"Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":3,"opt1":"dui proin leo odio porttitor id consequat in consequat ut nulla sed accumsan felis ut at","opt2":"suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula in lacus","opt3":"leo maecenas pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum proin","opt4":"pulvinar lobortis est phasellus sit amet erat nulla tempus vivamus"},
{"question":"In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.","difficulty":"D","language":"English","subject":"English","correct":4,"opt1":"a suscipit nulla elit ac nulla sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus nulla suscipit ligula","opt2":"nonummy maecenas tincidunt lacus at velit vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque quisque porta volutpat erat quisque","opt3":"vivamus metus arcu adipiscing molestie hendrerit at vulputate vitae nisl aenean lectus pellentesque eget nunc donec quis","opt4":"iaculis diam erat fermentum justo nec condimentum neque sapien placerat ante nulla justo"}]